去過觀塘海濱嘅唔該入一入嚟

我成日見到啲魚喺海面彈嚟彈去，有冇人知點解？

歡迎你黎觀塘